開tg吹水谷識玩一定係要人填form

屌你老母咩 又話用黎吹水 又要知係男定女 幾多歲
自我介紹 黎d都算啦 要人填埋電話有樣既icon咁用乜撚野tg 直接wtsapp啦 填form咪又係淨係比絲入 咁不如叫谷主約炮谷啦

揀到出哂面